有冇人好憎「新香港人」呢個撚屌稱呼？

屌你乜撚嘢新香港人？全方位俾班支那，南亞撚樣入侵仲要去美化班狗？
你有冇聽過台灣會叫新台灣人 ？
你有冇聽過上海會叫新上海人 ？
你有冇聽過中國會叫新中國人？
點解唯獨香港咁特別會有新香港人呢個閪朵？

個撚屌稱呼簡直染污哂「香港人」呢個靚朵

「新香港人」 好重大陸味，大陸人就大陸人啦

咪撚係 唔好話要唔要當佢地係香港人啦！
屌佢哋連人都唔撚係啦

大咩陸呀
要叫支那

叫乜都無所謂啦⋯睇下立法會⋯⋯

預咗啦

居港中國人

BNO：舊香港人
特區護照：舊香港人 + 新香港人

西方例子: New Yorker
東方例子: 新中國人(中華人民共和國人)

好似唔係

新香港人依個名充滿晒貶意 我覺得ok

台灣國父李登輝：新台灣人

zealand new zealand
Amsterdam new ansterdam
york new york
hamshire newhamshire

腥港人

支那狗

馬英九自已講啫
啱啱睇wiki先知原來佢香港出世

不嬲都係叫新移民

應該叫亞種

都係支那人不用分這麼細

係人都知講緊支那狗架啦

非洲大陸定美洲大陸邊個國家叫大陸啦中國就中國啦

我係「原生香港人」